［TVB戰線！］HP、Panasonic 咁大公司 去番cctvb落廣告 都冇人理？！！

push

推推推
唔好嬲
樓主成日代我地睇tvb mon po

推 HP Printer 真心唔得